如果老衲係國家主席，第一時間將袁國勇捉去打靶

即時解體啦仲打靶

樓主想搶習主席個位做?

我第一個將老衲主席攞去批鬥，鬥死為止